而家睇返曾爵士起錨條片，覺得好有親切感

香港人冇好好珍惜你，到失去左先覺得後悔

超錯?

唔淮你咁講

咪又係仆街一個

hitler

更加懷念 前布政司陳方安生

Lesser evil?

I'd rather not choose at all

本身係全面普選，變左加得5個民選議席，有咩好吹奏

唔係吹奏佢個方案
係吹佢帶成班高官落區9叫dem beat